［有圖］羅拉 多人 白滑 眼鏡 長腿

其實華納係咪真係冇錢請啲正常少少嘅人

大大隻

呢個起碼完勝上面所有人

張相影到好似有腳毛咁

你放大啲睇 你見到有啲阿嬸喺度

依個乜嘢event嚟架

我屌哂

我覺得可能係筆直問題

除左第二排個四眼妹

有眼光